拜登政府將向華為採取比特朗普時期更嚴格的禁令！

《經濟通通訊社１２日專訊》據報美國拜登政府在本周修訂了當地企業向華為供貨的許可證條款，明確不得向華為出口５Ｇ設備所用的元件，包括晶片、天線和電池，以進一步收緊對華為的供產限制，報道指有華為供應商受影響，無法再向華為交貨。美國商務部發言人對消息表示不予置評，強調與許可證相關的信息屬於機密。 分析認為，此舉意味著拜登政府計劃繼續推進特朗普實施的更嚴格出口管制，也表明美國官員們正在兌現對華強硬的承諾。商務部長雷蒙多本月接受傳媒訪問時承諾，美國將充分發揮實體清單的作用。

TRUMP：你班仆街俾我抖吓得唔得

ATNA

驚閪你，轉行養豬，輸出豬瘟

美國商務部發言人對消息表示不予置評，強調與許可證相關的信息屬於機密。

你玩晶片我玩生化

唔係賣菜咩

all talk

連登仔想打返「民主外賣」仗, 要搵番喬治布殊家族做總統先得, trump都未必係專家

以前兩次海灣戰爭 非洲索馬里 兩伊...都係布殊班人出兵,佢哋先有果種經驗智慧

入黎睇trump.gif

但真係想像唔到打鳩中國會發生咩事 話哂有核武

Orly?

SGDW

大家都擁核 打飛機就有得打
一定係借人地個場打非核戰 睇邊個唔好彩

無架 台灣 日本 緬甸 秦國 越南 南北泡 印度 巴基躝癱 賓賓 柬甫塞 馬來西亞 馬騮國 抽獎

小米都仲買到晶片，有西用

所以南海係好好戰場

華為會唔會搵香港公司做中間人, 走水貨？

向華為

哦

聽住先

將

打中國？
緬甸有潛質做另一個敘利亞，支那支持軍政府，美國支持反抗軍

同支那打翻場代理人戰爭間中飛入雲南炸幾野又近印度洋補貼，又遠離支那沿海城市、遠離台、日、韓

簡直係完美戰場

嚟緊係無人機轟炸為主

ANSDN

將
做左先講

武肺病毒化武已經成功
將會研發化武2.0
美豬們請拭目以待

其實唔會打 中國人命唔值錢 佢有400條艦 鳩衝的話美國佬都會傷
即使最後老美贏到 但個傷亡一定慘過iraq
如非中國先開火 老美有道德光環 否則一定唔會挑中國機
但亦係因為依樣野 中國夠膽武嚇台灣同香港

根本就要行番經濟同技術制裁
但dem班人唔係好肯定佢地訓醒未 仲講咩競爭時競爭

明明取消晒d 禁令

見字就有gif畫面

我唔反登了支持登登

交唔夠幻幻

講掂數犧牲華為

厲害了，我的登

咁起左嗰幾十萬個機站點算？

難得今次有action, 連登仔都係唔滿意

邊個再話拜登奶共

但佢取消晒侵嘅制裁
依家唔係外交係口交 小罵大幫忙
我繼續屌你老母 美國左膠

就算係，都只係執侵侵口水尾

咩意思

不反了 登爺爺

愛侵力：我睇唔到，總之兒登一定係奶共

根據路透社原文，係已經實行咗新既限制（唔係將），不過低調做，所以今次可能係得action冇talk：

All talk , no action

取消左邊樣？

問題係核潛，打佢又死唔打又死

你地打啦.jpg

支那: 嗯嗯

拜：VX神經毒氣

支那: 派多幾個幼幼送俾猜那遭呢個sb先

華為已經係條屍，有柒用，小米、大彊、oppo就有用

講錯冇取消晒但做緊

咁個時又屌呀侵
依家咪又係抄呀侵功課

繼續吹

係喎背景都似
又係入面多個武裝組織
政府軍又係長年極權組成
又係有政治啟蒙
又係同中國有利益關係

而家仲要民主黨執政
差左佩洛西夠唔夠膽定性中共為恐怖組織
同埋拜登會唔會上斷頭台

香港ok?

對唔住 我離開佐後 已經當佐腥港係支那架啦

就算腥港現在炸到變成廢土 我都無所謂 最緊要香港人識走難及識得番去廢土重建香港

禁止美國“歧視”中國

冇取消晒，有啲重喺道

樓主pin啦

支那核潛邊出到太平洋啊

軍政府同軍閥都係支那既人
美國要支持第三方平民建軍，難到仆街

侵臨走咪mark左小米上左軍方名單
華為係支那人心中嘅國家希望 執左都好打擊信心下

係咪姐係釋放完孟然後全政府用華為

點解出唔到同埋亞洲爆你估漂唔到去美國咩

緬印邊境=土耳其敘利亞邊境
事在人為姐返正印度都有搞鄰國傳統

不過緬甸如果繼續港式抗爭，就應該難到仆街

南海日日飛P8A反潛機你估裝飾嫁咩

中共反制措施: 幼幼禁運

lm see trump gif

中國目前做緊既野就係為左核潛可以出太平洋
其實係古巴核彈危機級別，所以科登係軍事上都唔敢奶得太明顯
但會預期佢係其他方面奶到盡

敢打最少陷亞洲產，你估話打就打？

出一定出到
因為核潛艇巡航距離夠
係艦隊出唔到，因為唔夠海外基地補給

不過時不時都會見到中國驅逐艦海外幫手護航

測到同敢唔敢，值唔值得打係三回事，核潛100%帶有核反應加核彈，打沉分分鐘全個太平洋收皮都得

打亞洲陸基就打到啦
你核潛出唔到海對美國本土威脅就好細
加埋中國核彈得300幾粒 點撚樣陷亞洲產

有核技術但係導彈技術唔得等於分分鐘自爆

理論上100粒核彈夠核子冬天，點樣唔夠？
日本核電廠玩緊十年都未搞掂，如果有心掉幾個反應堆落海睇下你仲有冇魚食

核潛比人打沉係唔會收太平洋皮，沉左出左事既核潛你估少咩
至於核彈，你覺得核彈係點火爆炸定點

姐係仲未簽過？
過2日又出黎講不了

好似得俄佬試過核潛失事，仲要開晒安全措施，周邊水域都超標100萬倍，你試下爆左直接去核污染漂去海流

咪on9 起碼成打報廢核潛係海底潛緊
以前核試都成日係海底試
唔好諗到人類咁偉大，唔好諗到大海咁渺小

hot war機會係零
列根都係玩經濟消秏戰

仲有近排油價升番上60蚊樓上
而中共係石油淨入口國

核冬天係當年個prediction model唔撚得先得出依個結論
現實中核武產生嘅煙塵根本上唔到平流層
加埋有政治目的去嚇人放棄開發核武

再者前蘇聯潛艇核事故都四五架 你咪一樣食緊魚 是咪高估左人類能力

其實依條係侵侵個時仍未正式reinforce

同埋如果佢真係禁華為禁得更徹底
唔算小罵大幫忙
華為係中共要突破美國科技霸權既關口

小米oppo根本同華為唔係同一個level
佢地只係整中低價手機
但華為係控制5g技術 基礎設施 工具
打死華為等於壓制中共科技輸出

攪拳願比賽好撚過

阿翠係咪又賭輸咗

阿拉斯加會議前美國加緊注碼